伊巴謙莫域爆曾想免費為曼聯上陣

伊巴謙莫域在曼聯渡過兩個球季，首季加盟就射入28球，並助紅魔成為歐洲三冠王。可惜在季尾因傷提早收咧，但曼聯依然願意跟他續多一季約，可是一直踢不出水準，結果在3月就雙方同意終止合約，然後伊巴謙就轉投洛杉磯銀河。

伊巴謙莫域讚普巴會變得更加好
近日這名瑞典射手就透露，當時知道自己未能以最佳狀態回歸，甚至向曼聯提出不收人工。

「已經不是關於合約或賺多少錢問題，我向曼聯表示我不收取任何人工，我當時心理上已準備好，但我的膝蓋仍未康復。」

「我知道自己仍未回復狀態，我跟教練說，我未準備好，不想令他們失望，我得到領隊及隊友的尊重，希望他們挑選更好球員上陣。即使我是伊巴謙莫域，亦不能霸著上陣機會。」

談及他為洛杉磯銀河處子上陣時射入的世界波，伊巴謙表示射入第一球時已知自己已回復狀態。

「我當時立刻知道，那球一定會入，到真正入網時，整個場館都陷入瘋狂狀態。」

「我感覺到重生一樣，我曾經受傷，但我又再次站在球場上做我喜歡的事。那一刻難以形容，用8個月去換這20分鐘十分值得。」

型到

佢本身有個品牌 在商言商 留係曼
對佢品牌有一定影響力

死廢老收聲啦

歐洲三冠王

霸氣

特西